本土派組織，今年派人去參選立法會地區直選，依家時代係屬於我地

先講明
本土唔等於港獨
本土唔等於要無視基本法
有鑑泛民嗰邊話唔搞初選
本土亦都係嗰趨勢
而且打著本土既旗幟
可以吸埋建制藍絲既遊離票
我知道資源係有限
希望依家區議會有議席既本土組織
係9月地區直選
盡地一鋪企出嚟
只要肯出嚟那怕你地會被某組織打壓抹黑
小弟都會瞓身支持
同埋本土肯出嚟
每區拎到1-2席都足以係立法會有力量
小弟最希望有生之年睇到本土成為大勢
2016嗰陣梁天琦先生曾經係補選後講過
未來將會係三分天下
上次含淚膽區議會含撚投泛民既本土手足
今次假如有本土素人同組織
記得投岩既人

泛民打手可以話我五毛分化撚了

推

推1233

時代係本土

都係出膠post引戰先有人推

『本土新聞』「立法會選舉」由任樹仁學生會會長到學聯基金主席 本土派劉澤鋒

此子望落有文有路
但係入過學聯

你三分天下咪即係維持現狀囉

學聯16年都唔同晒啦當年天琦打官司都係學聯抗爭支援出錢

兩分天下 香港不需要泛民

你意思係熱狗係本土

少少建議
就算係睇來最多本土支持者既新東
都係出一條名單較有利

最少席位：九東5席
本土如果有15%支持，集中票源
應可取一席
幫泛民諗埋，有40%，夠2席
土共45%支持，分3條單分得渾就15%
坐二望三，因此對家會拆3條單
本土出一條都有風險，唔建議拆單

最多：新東、新西各9席
土共45%支持
會出5條單，每條分有9%支持，可搏5席
民主派、本土55%支持，
分得混，6張單，每張9.2%，會贏6席
如果本土佔15%支持，仍然唔夠2席，都係出一條單穩D

從來唔需要

大西北係本土票倉
仲有荃灣

我係本土 我要港獨

區區都咁多人參選，呢個問題解決唔到，都無可能控制到垃圾會

初選

踢撚走建制泛民咪得囉

當本土15-20%支持者
9席，每席要11%票
但泛民、土共都會因傾唔埋/搏而多人出
又或「票王」一張單吸16%票都係一席ON99
其他可能每席9%就夠
你出2張，都係搏
分分鐘一張8%, 1張7%
俾土共食多2席

穩健仍然係一張單

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

樓主係五毛狗
不斷推分化post
拉
唔好回

？

叫本土參選=分化？

答我未
空殼帳户
收左錢就認啦你

收皮啦屌你老母個個分化post都見到你係咁推